有時覺得香港d野賣得貴 唔係無原因

姐係咁 我雖然唔係成日淘寶
但見到香港既所謂小店 網店
真係唔抵幫 大陸野都賣咁貴 又無租 又無員工
香港地貴係租金 人工 唔係product
良心呢？

買果d都唔抵幫啦 自己又買貴左
幫助香港成為物價高城市
仲助長佢地愈賣愈貴 愈黎愈誇張
我就覺得一件t-shirt
無design 無fashion 無brand 既野都賣到$150咁
就真係有道理 有market 有demand 有supply

所以我地香港終於拎全球第一 唔係無原因

另附上良心網店及淘寶link

Facebook買衫褲不嬲淘寶店㗎啦
好心去買brand啦
全身至少過10皮啦
成身得幾千蚊咁寒酸乞衣咩

雖則 真係有人唔知
Facebook 係淘寶野